.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-META" "1" "de febrer 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-meta \- ebook-meta
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-meta ebook_file [opcions]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Llegeix/escriu les metadades dels/cap als fitxers de llibre electrònic.
.sp
Formats implementats per llegir metadades: azw, azw1, azw3, azw4, cbr, cbz, chm, docx, epub, fb2, fbz, html, htmlz, imp, lit, lrf, lrx, mobi, odt, oebzip, opf, pdb, pdf, pml, pmlz, pobi, prc, rar, rb, rtf, snb, tpz, txt, txtz, updb, zip
.sp
Formats implementats per escriure metadades: azw, azw1, azw3, azw4, docx, epub, fb2, fbz, htmlz, lrf, mobi, pdb, pdf, prc, rtf, tpz, txtz
.sp
Cada tipus de fitxer admet diferents tipus de metadades. Si proveu d\(aqestablir metadades a un tipus de fitxer que no les admet s\(aqignoraran sense cap avís.
.sp
Sempre que passeu arguments a \fBebook\-meta\fP i aquests tinguin espais en blanc, delimiteu els arguments amb cometes. Per exemple: "/some path/with spaces"
.SH [OPCIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-author\-sort
Cadena que s\fB\(aq\fPutilitza quan s\fB\(aq\fPordena per autor. Si no s\fB\(aq\fPespecifica, i s\fB\(aq\fPespecifiquen els autors, es generarà automàticament a partir dels autors.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Estableix els autors. Si hi ha diversos autors, s\fB\(aq\fPhan de separar amb una \fB"\fP&\fB"\fP\&. Els noms dels autors han d\fB\(aq\fPestar en l\fB\(aq\fPordre Nom Cognom.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-book\-producer, \-k
Estableix el productor del llibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-category
Estableix la categoria del llibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-comments, \-c
Estableix la descripció del llibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover
Estableix el fitxer especificat com a portada.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-date, \-d
Estableix la data de publicació.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-from\-opf
Llegeix les metadades des d\fB\(aq\fPun fitxer OPF especificat i utilitza\-les per establir les metadades al llibre. Les metadades especificades a la línia d\fB\(aq\fPordres substituiran les metadades llegides del fitxer OPF
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-get\-cover
Obtén la portada a partir del llibre electrònic i desa\-la al fitxer especificat.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostra aquest missatge d\fB\(aq\fPajuda i surt
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-identifier
Set the identifiers for the book, can be specified multiple times. For example: \fI\%\-\-identifier\fP uri:https://acme.com \fI\%\-\-identifier\fP isbn:12345 To remove an identifier, specify no value, \fI\%\-\-identifier\fP isbn: Note that for EPUB files, an identifier marked as the package identifier cannot be removed.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-index, \-i
Estableix l\fB\(aq\fPíndex del llibre en aquesta sèrie.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn
Estableix l\fB\(aq\fPISBN del llibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-language, \-l
Estableix la llengua.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-lrf\-bookid
Estableix el BookID en fitxers LRF
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-publisher, \-p
Estableix l\fB\(aq\fPeditorial del llibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-rating, \-r
Estableix la valoració. Ha de ser un nombre entre 1 i 5.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-series, \-s
Estableix la sèrie que pertany el llibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-tags
Estableix les etiquetes per al llibre. Ha de ser una llista separada per comes.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Estableix el títol.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title\-sort
La versió del títol que s\fB\(aq\fPutilitzarà per a l\fB\(aq\fPordenació. Si no s\fB\(aq\fPindica aquesta opció i el títol està especificat, es generarà automàticament a partir del títol.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-to\-opf
Especifica el nom d\fB\(aq\fPun fitxer OPF. Les metadades es desen al fitxer OPF.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostra el número de versió del programa i surt
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
